總之小巴各位你地咩都沒做過

行得正，企得正，記得投訴d警察，亂咁來